文宣求求打進內地好嗎⋯⋯

圖片來自內地微博，真的看不下去這些顛倒黑白的這種宣傳還有下面愚蠢的評論。完全為了抹黑而抹黑....跪求有天可以更多文宣被內地關心的人看到雖然我知很難

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

就算有人肯出聲都會即刻畀人del

中國係會控制微博上面嘅言論㗎
所以無論你點樣宣傳
喺表面上都好難見到成果